如果到今晚12點都冇人留言 我叫曬你地做啊爺

除左我之外如果到今晚都冇人係到留言我叫曬你地做啊爺又點話
睇死你地都唔團結
垃圾

Hi

咩話

屌，遲左一步

咁快就有人留言

垃圾

講緊你自己？

4秒都頂唔到

乖孫
把口唔好咁臭啦
叫聲啊爺先啦

你啊 望

有你個仆街孫就冚家剷啦

你閱讀u？

成班文盲？

佢要無人留言

孫仔，你唔好成個弱智咁啦

成班沖出黎柒

屌你老母陰鳩我

我打咩你都睇錯番屋企訓啦你

睇多次樓主講乜先啦,盲西

死柒頭

你個名

第一個回覆4秒
咁唔想我做你地個孫啊

成班閱讀拎u

Hi樓豬

成班垃圾

bin9你屍

叫我都冇人？

Hihi

好撚廢仲諗住可以玩耐d

12點再黎啦

孫仔乖

今晚12點再黎，契孫

收皮啦你地

來了來了

仲唔快啲啊爺

on9

屌你 叫我呀爺啦

推

成班小學雞

已經玩完

喂

找數呀

你兩個

痴線

破喉嚨！破喉嚨！

改個名就以為好好笑 小學雞

伏左

打咩都好啦 都改變唔到你係lihk孫仔嘅事實㗎喇

咪就係
成班on9

收皮啦你

找數呀樓主

找數未呀

carried